（1q題）解大部分的佛教徒都在北半球？

估中我認你做阿爺。 [black]我認做你阿爺[/black]

其實大部分陸地、人口、文明都係差中北半球

答你就答啦

南無阿彌陀佛

你呢個問題半身就係個事實，就好似你出條iq題問：「點解太陽係東方升起？」唔係唔得，但令人覺得你無誠意，點解唔可以問啲反轉小小既問題，就算做雞都會隆胸取悅顧客，我覺得你連雞都不如。

因為大部分嘅南半球人唔信佛教

爺爺

乖孫

樓主

樓主五毛底已起

五毛鬼才達(前名Me係鬼仔)#99568底已起

LIHKG @ Android

烈火雄心2問過啦

講戇鳩嚟講你可以拎奧斯卡